Oral > lv 3 are MK

MK 通常都係能言善辯

mk is not know say eng-gur-lur殊

Lv1最可愛 講句野塊面都會紅卜卜

Agger

oral < lv 3 = 唔撚敢講野既毒撚

can't agree more